(疤區)[推到完場]巴塞隆拿 對 巴黎聖日耳門

19時間3:45AM

100%豬既波

依場真係難買

準備出局

前車之鑑阿仙奴
No more ff

波台無鈀迷

0-4

以前高登都有鈀區,散左BAND

0:4

以前手足cavani消失左

0:8

反cup 5:0

疤狗

唔是出左喇咩

主win仲有1.35 按層樓訓身 聽朝收完錢去食麥記加大

直接買-1 收息啦

巴區手足今晚想飲七喜定食八寶粥

咪係

九大簋

all in 巴黎晉級 等狗會請我食lunch 先

唔失得球先

狗會派錢

講笑搵第樣啦

諗起都流口水
(我指巴黎諗)

聽朝返早
但都要捱夜支持下

光榮岀局please

諗諗下都係十全大補湯好飲啲

12門徒最後晚餐

安蛇帶疤最後一場
留名

買巴黎換層樓啦

直插客勝囉有幾難？

病緊，廢時睇了

安蛇
可唔可以留場執教最深刻既歐聯比球迷睇

完全唔覺巴塞會晉級到

今晚又睇我派膠啦

成班辣殺冇志氣,明明內心就覺得巴塞可以反cup出線,我老死蛙白係度實屌鳩you們

巴塞一定反cup出線！

有邊個唔想
等緊小花carry

Technical Reasons: Denis Suarez is the only player not called up.

煙都無啦

YOU認真唔好睇

煙傷左點會有

傷左咩
冇咩存在感

我比較好奇今場會433 定343博博佢

AG IS BACK

個次打然馬體就傷左鳥,傷10日左右

仆街

343博下la

安狗訪問時話會343

sum jin

On撚9
叫AG唔叫Dso

合理
msn一定踢足全場,後備入替都會係經驗,射術較勁ge Turan

343

同意
未到dso 上

唔求贏波只求班大帝出力踢
唔好搞到尋晚阿仙奴咁

最緊要有火
踢場好波睇

邊有講牙

唔係阿迷睇完場波都覺得好灰機

Dso至少有傳中睇下
AG有咩作用

咁ag le?

ag 契仔

已買主場大同歐冠 贏輸都好 當支持下愛隊 btw反cup到今季肯定3冠

好假

若果贏緊要守，你用ag定dso?
若果末段要燒味,你要ag定dso?
我真係睇唔出dso係呢場逆境波有咩用
再者帶去又唔一定要出

ag 身型好過dso掛

凍過冰

想睇，但時間真係好19

留名5:0

有冇人知點解歐聯永遠都係3點9開波

8強咪變返2點9

冬令時間

2點9都辛苦
點幾2點開都仲頂到
深夜波睇完第日真係廢左咁

8強關巴咩事

呢場肯定好睇

買左巴塞晉級

送錢俾狗會

捐左佢好過啦

捐俾我好過啦

買左500

PSG

恭喜

Barça official XI: Ter Stegen, Piqué, Rakitic, Sergio, Iniesta, Suarez, Messi, Neymar, Rafinha, Mascherano, Umtiti.

瞓先

有冇link

Link ???

早抖

Link ?

買定巴黎晉級先

擺小白會唔會係一個錯決定
怕佢比人爆到9彩

唔用艾巴

留名俾人大炒

FS HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

差不多收皮弓弓

了

唔知陣間卡雲尼入幾球

專心聯賽

美斯眼神有火

上阿

班人睇落幾輕鬆 冇乜壓力

Any mobile link???

都輸硬，有咩壓力

有無acestream link???

上面有

想要link

真係唔求啲咩
打場好波就得

頭寒啦 唔打啦

小白正選

出小白

疤 電話都睇到link

今日you有矛得突發牙?

賭小白大賽表現

Load唔到
係咪我問題？

個個口裹說不話唔撚睇
但身體卻很誠實

呢個陣一定俾人大炒

火呀！我要火呀！

冇小明 想踢343?

冰個牙

You係其中之一

美斯CAM?

唔係小白咩？

messi打中間？

m10 cam?

美斯直接攻中

出左小白

屌你 聽日mid term 都特登起身睇
唔好令我失望

好有氣氛

自膠

冇野豬
gogogo

有冇sopcast link啊？

開波

必要時拉仔可以去左邊協防
細佬退後番一格

安歷機仲輕鬆過前兩場

笑笑口

屌mk唔傳

有無LINK

多蒙特已1:0

1 0

1:心

終於有得睇
但應該delay左成2min

1-0

yes!!!!!

So9

1:0

So9 !!!!

搞掂

咬咬

呀！

YES

1比0

咁快？

痴線

1:0 熱血

開個好頭

1:0!!!

SO9

兩隊一樣咁快

入得好明顯了

加油呀

今日我都古人

反cup呀要

ME今日是古人 未來撚唔該

So99999999

屌佢老母呀！
上呀！

上呀！！

上呀

感覺會有紅牌

有冇sop or web link?

攻呀

セレブランク○

烏迪

sm到

電話有裝app 彈notification
今日要自己劇透自己

影帝

手球

屌你老母手球唔撚吹

上呀疤狗！！！

今日同上場調返轉
巴塞搶哂中場

Dnlm 手球！！！

無啦呢d

馬查

差d以為馬斯破處

上呀！！！！！！

馬斯起腳

馬斯

good try呀馬斯
加油呀

嘩好撚驚

角球驚到瀨屎

Handball ar

咁推我都冇事

fk

罰球

Acestream突然lag左 有冇other link?

搖旗gif 呢迷仔

戇鳩咁撚樣推

Messi Messi

差d

差啲

差啲，加油呀

good try
繼續繼續

加油呀疤

尼馬

mk差d

屁馬

差啲呀尼馬

good try mk

靚呀靚呀

嘩屁馬

差少少

哇左一聲neymar

繼續繼續 繼續有呢啲

上身

心跳

一個波位 屌

細佬今日參與度好高

小白

好想睇反cup

集氣

小白美斯未online

屌影帝

個個都話唔睇但係最後個個都出現

差你地未上身咋小白美斯

係咁ga la

真巴迷考驗

真

快啲上身啦上身啦！

pk

唉 pique 呢下多左

快啲上身啦

睇先係真疤

中間密到美斯都冇波到

小白美斯要多啲出黎拎波

上半場要2 0

10個白衫係禁區

FK

加油呀！！！！！！！！！！

10-0-0

Messi Messi!

好撚矛屌佢老母

又唔吹hand ball

又差少少

2球手球

屌佢老味

good try 白伯加油呀

細佬今日踢得好
希望佢可以成大器

電話快啲震啦

冇電？

11張黃

加油加油

入波會震

矛到七彩對面

抵死啦屌佢老母，矛撚

靠尼馬過人了

驚細佬跑到冇氣

上半場入多粒

30分鐘喇

上啊

細佬

球王

小白今日

有冇人話我知影帝踢緊乜

呢隊係咪巴塞黎到底
一失波4~5個人去搶
哥sir年代先睇到既野

其實點解要出細佬唔出毒撚

無時間喇

即刻平時懶lo

好有火

毒撚打右唔得

仆街 係咪咁撚驚比12碼呀

同埋防守行先

so9

我

但d 攻勢好似唔到唔到咁
除左so9同尼馬果下, 其他都得個搶字

感動

餓狗搶屎mode

屌，影帝投訴黃

咁就岩

係

拉仔

仲有63mins

黎多粒黎多粒

美c今日職責: 分邊

so9好有火

屌佢老母乍死

疤應該要係咁

美斯多d做波 唔好企最前等人比

屌起身啦做乜撚野呀

得罪講句 而家既小白唔岩正選

我覺得去到三閘線要冷靜啲

今日個個都博盡

快啲啦冇時間喇，不過見到有火都開心既

唔踢得就走啦屌

旁證盲???

2:0

快啦屌

沙維警告小白不適合再正選

震啦2:0

2:0!!!!!

og

2 0

on9 咁都人地波

屌好多未來人

燈

再黎 小白下半場應該要換

糕！！！

仲有機會

Yes

我呢邊重係睇緊Lucas訓低

come on

你地咁快

goall!!!!!!!!!! 屌你老母！！！！！！！！！！！！

努力既成果

燈得好

有呀！！！！！！！！！！

啊！！！！！！！！

沖呀

差兩球咋

2:0啦屌！

眼濕濕

3 more goal

而家先越位咋

差2球

繼續

呢球真係靠小白

上！！！！！

快入呀

小白逼到psg烏龍

屌你話今季睇左大半季點估到今場係最熱血既波

勤力

火力全開

不要說, me快你幾秒

疤狗等收皮啦2:0就打飛機

入多兩球唔洗輸住先都好呀

嚇死 pk

嚇撚死 以為紅

入左波都唔知咩事 笑左

成隊都上曬身 好爽

我呢邊岩岩1-0咋

細佬拎住個波冷靜啲呀

delay 40分鐘？

差美斯未入局

歷史性熱血反cup 上牙

卡雲尼

美斯上半場留力 下半場救世呀

影帝睇咁耐傳比人

Hope so

係得影帝

屌你咩影帝

踢返右翼喇
美斯呢場隱晒形

睇得出慢左好多

有冇發覺psg啲球員視野冇撚哂

即使機會好微，疤都出全力去踢
尋晚妓

美斯打番右邊效果唔錯

做派波,下半場可能轉陣

屌你對面自己鳩衝撞埋黎 又吹

補3分鐘gogogo

似係人地左閘唔勁

明斯明顯留緊力 陣間下半場會單刀+罰球直入
再黎12碼 完場5:0

未來撚半場完,唔該講聲

頭先同拉仔細佬幾下配合唔錯

ht 2:0
下半場加油

半場

屌

thx

有咁既表現
出局都收貨了

下半

對面咁撚多野都咁少牌屌

加油

下半場人地都應該會有調整
安蛇要反應快啲

收聲呀屌
同我盡力爭出線呀

睇埋下半先講 天使出黎就慘

美斯要爭氣呀

睇成大半季最熱血既上半場

美斯踢返右路啦

我嚴重警告小白下半場立即離開

疤好撚黑

No la

屌今場D逼搶痴撚線
美斯快online啦!!!!
細佬今日好好, 係可惜配合差D, 埋門未配合到

好似傷傷地

仲有美斯

見唔對路應該會換啦
艾馬利都唔係流

成場踢到咁既話出局都收貨了

出你地老尾局呀
同我爭出線呀

熱血波呀屌

睇緊同一場波？俾人黑多d喎
罰球打到手都無十二碼

巴右邊好撚廢，明明以前睇艾維斯同美斯係右邊好撚勁

正啊

入啊！！

美斯打番右啦 今場都係打邊路突破 中間插針都插唔入 美斯心諗咁撚多人圍撚住我 比波我都冇用

冇啦 短時間都好難搵到個頂得到丹狗既閘

美斯啲傳控真係有威脅性
反而so9成日接甩

Visca Barca

和到我戒丁半年, 反cup到一年

蘇亞雷斯還透露了巴塞更衣室製定的逆轉計劃：「如果在上半場結束前我們能攻入2球，那他們會變得緊張，我認為我們可以逆轉比數。」

呢個組合根本冇得比

維度有啲丹狗影子可惜傷左

但我地要求佢做得更多
佢得架

無計，rafinha未夾到
但一定好過roberto

Barca 繼續比火

聽日考mid term仲未溫
但我唔會後悔睇呢場波

睇疤唔知幾耐冇試過咁緊張

去啊

so9同拉仔配合幾次都甩

抄me

呢場出局都抵睇 証明佢地肯一人跑多步都可以踢返逼搶

下半場一開波對面肯定攻
要守住先

美斯尼馬事但一個，整番球罰球啦

勇士

一齊集氣

證明根本唔係能力問題
係心態問題

睇疤踢到咁 好想喊

祼考驚乜

me too

上場hea到
同埋無馬斯

好耐冇咁肉緊過

根本如果佢地場場都當輸咁踢 根本係頂級😕

真係 d迫搶勁到

快入多粒先

體力唔容許場場咁踢啦
但起碼重要賽事有返呢種心態今季唔撚洗咁慘

班大帝比心機踢

回帶 反cup嘅綠帽仔去台灣奶台狗袋底

一齊fing旗

真係心態問題，場場輸住黎踢會好好睇

巴塞要贏 mt要炒

睇到我手汗腳汗都出晒
下半場加油！！！！！

歐聯大賽以後咁踢就得

巴要贏 5:0呀

今場既中場控制 好耐冇見過

鳩白換艾卡斯亞入黎有冇得諗

唔好

換艾巴會唔會好D

馬斯係唯一一個搶55波俾到信心我既人 同埋同其他人比硬係覺得其他人比較錫身 好似驚d草整污糟佢地條褲咁 好多波都唔鏟盡去盡

咪玩

仲有力小白

utt都

呢家進攻咁流暢 可以一試

Utt既爭頂

我話屌佢屎眼渣

艾巴好啲

希望努力係有回報

卡雲尼咩事黃
Btw人牆手球

達仔生生性性

今日先同朋友傾話巴塞當年六冠王個中場勁到無人能敵，估唔到今晚見番，好滾動

今場UTT 55波都擔得好準

下半場戰。術

第2球入既功勞全靠佢

直接叫Biggay踢前鋒唔好？

得罪講句 美斯同尼馬今日踢成咁 冇正選先岩
下半場實隱形

我諗換就換硬佢
幾時換架姐

而家最緊要做既野係穩住 唔好比果兩球沖昏左 打個反擊對面入左 呢場波就完

出面個中立區成班反疤 叫乜撚中立區

尼馬個球爭小小姐

尼馬有咩問題

好耐冇見過咁fit嘅巴塞

尼馬穩定發揮啫
警告你咪撚再串美斯
如果唔係陣間入三球 你翻唔到轉頭

無錯 上場可能協場

影帝要生性啦 咪再鳩下鳩下啦

同球證投訴,busi味又係咁黃

中立區 = 地球聯合軍 是常識

影帝生性啦
岩岩有下望左成10秒跟住傳比對面

博盡無悔

發緊功嫁大佬 請參考岩先小白

尼馬正垃圾

細佬d傳波可以好d

小白體力頂多去到6,70左右 之後應該放小明岀黎跑

輸一球就真係898
但巴塞個勢唔似會失波

有下轉身傳得好正

細佬有 d 腳軟，嘥左條右路

mk今場好撚勁
美斯勤力左，但有波在腳好似踢得唔夠放

不斷自轉360 跟住傳比對面

佢有縮到手 屌你又咪撚咁鳩屎 佢又唔係特登
咁佢可以點 斬鳩左隻手落黎先踢波？

真係抵屌
唔係話唔可以傳D冒險D既波
但o個球明明傳到都唔係特別有威脅

尼馬正常喎

佢太多自轉啦，俾波可以爽啲

個球大叫左出黎 屌

咁佢地都係搵個位討論姐,皇有大賽唔通你又入皇post咩

小白今場係無影啫
但第二球烏龍係佢逼出黎
我初時睇都唔知咩事 以為網外 跟住先見到個彈左入網

燈到美斯尼馬入波為止

爆旋陀螺

細佬summer加強下肌肉訓練會好好多

攻唔入可能可以出毒撚遠射下

係 未入局 突破冇咩信心 都係分邊多

尼馬應承左入兩球

MSN垃圾 快D解散啦

驚毒撚出黎好hea

呢樣真
佢防守真係唔得

You promised us ga diu

驚佢出黎食牌

明明mk係msn踢得最好 點解咁多人屌

一開波咁搞d咁既野

球王美斯?睇過？

agree

嚇死

百屌成材呀

Mk負責入波
我地負責助攻

天使ready

psg射出外太空

PSG開始攻了

大佬 我唔想再笑多獲阿仙奴 輸左佢一鳥百鳥 反杯 阿仙奴情何以堪啊

迪馬
2:4

巴區傳統

對面開始攻

咁都冇12碼 屌

仆街 天使

12m

12碼

12!!!!

12碼？

pen

屌你老母球證

missi

12M

有12

底線球證好波

底線ref

我屌你老母球證！！！！！

美c 射?

on9 球證

咁都有

唔敢睇

好彩有底線球證

求下你入

又燈一件easy汁

正常視力球證

3:0

嘩屌，好彩底線球證冇盲，我屌你老母

球證

反cup反cup

m10 3:0

未來 入咗

比左

美斯

就算唔洗底線都知12碼啦on 9
咁撚樣都唔12碼
不如下次開波搵天拿水洗撚走粒白點佢啦

未來撚

12ma 明顯

其實...真係唔應該比

炒佢老母

12m!

3:0 ！
差一球屌你老母

messi

差一球

咁都唔比？

尼馬係咪應承左我地要入2球？

YES YES YES

GOALLLLLLLLLL!!!!!!!!!!!

拉芬拿個種廢 仲唔換走等咩

您on9?屁馬拎到入左啦

最好入多2粒

輕鬆

GOALLLLLLLLLLLLLLL

agger

個條友仆街 kick 到人都唔比就唔應該啦

射得幾有信心

明眼人

好有火
唔慶祝即刻拎返個波去開波

直播都睇撚到啦

反cup

好撚驚呀

咁都唔比會改變全球後衛落鏟方法

希望冇睇依場波既人後悔成世

點解唔應該比？無人會理你係咪有心跌
利申 反疤

咁佢真係衝左埋佢kick中尼馬
唔理佢有無心la

咁撚樣都唔俾
不如以後每個場都抹撚走粒白點佢啦

差你入波ja
MK

跣腳就冇了

呢下好有謝老四影子...

防守果個自己on9

開始比人迫

嘩 屌你老母我真係唔敢睇球十二碼
Messi

用頭落

下下仆街解圍

嘩屌

事實佢個身係阻鳩住尼馬

柱

有運

冷靜呀
唔好失波呀最緊要

好彩訓唔著睇左

咁好啦

我錯

好想睇5-1

嚇到瀨屎

3:0 應該跟住冇㗎啦 大家早啲訓啦

頂住上啊

咁樣吹左無得怨 只可怪佢柒

好撚激動！！！！！！ 加油呀！！！！！！

我都係 好驚好似對曼城咁

古人？

差啲玩撚完

好彩

嚇撚死

嘩 條柱救返

psg開始攻得返

屌佢老母好彩中柱

運都有埋 歷史準備被打破

心理上要撐住

希望呢一柱叫撚醒班大帝
提醒佢地唔可以失波

屁馬著火

球證肯比牌未啊屌你老母

入多球呀

尼馬你個2球入到未呀垃圾

mk

咪撚係lor

拉芬拿換未 咁既表現..

巴黎今場應該會有紅牌

天使出

天使黎啦

呢個真

對面咁多野都冇牌
球證返去重讀啦

天使食屎啦

入蘿蔔頭/d so la diu

唔明點解唔放dso 落後備
依家想抽走細佬放佢落嚟都唔得

當粒12m 佢啦

迪馬

咪撚臭係

靠你兩球食糊呀

對疤 成日都有紅/12碼

d so冇入選

變返11打11

無睇1st leg 真係唔明呢隊垃圾點贏4-0

頂撚住對面迫壓啊

迪馬嚟啦

古華特?

冇計 巴塞個個都咁好技術

好驚迪馬

多仔都反杯左啦

如果換AG會點

1st leg有天使+疤贏開鈀

影帝d轉身都靚

好癲

拉仔
追住迪馬黎攔

Rabiot廢到咩地步

1st leg Barca is more rubbish

工兵拉

corner

you是味入錯地方

踢波從來都唔係鬥勁係鬥垃圾咖啦

角球全部平安鐘

見到俾人攻就驚

不安

呢到多人嘛 反正都係食花生

大家準備好搭過山車未

角球睇到心臟病

見到迪馬拎波 屎到瀨埋

r4 yellow左

唉屌

訓得

冇啦

完

收工

咩事

拉仔幫pk食黃

diu

6-1 gogogogo

gg

條後防on9到

專心西甲啦

屌 起因係pk鳩推上去

唉，無啦

細路唔知去左邊

On9 碧基做乜

唉

要入多3粒

對面永遠都無牌

big gay走甩

由一球變三球

Molamola

唔好放棄
仲有30分鐘

3球又3球

又可以睇對面鐵桶

你班柒頭唔係想反cup阿？？？

點撚樣30分鐘入3球

達仔

無哂士氣了

Mola

26min

笑撚死人

其實球證驚唔驚走唔出魯營

終於換小白走

psg 黑哨到

比基包完offside未 唔係岩先咁樣係中前場扭人俾人搶搞到拉仔要技犯

It's over

尼馬呢腳

頭先唔係好熱血架咩

未完場呀屌

比啲火啦

達子

( Show Blocked User - feel到佢股氣 )

證明努力唔一定有回報

屌
成班都唔撚防
企曬係到睇住人地射

唔好講呢d

On9

美斯重要賽事無哂靈氣
黑面等完場

死垃圾巴狗

入多三球其實唔難

出返去la

入多3球

火啊

只怪上場唔努力

咪quote條友啦大家

迷杜黨呢?

黎多3粒

鈀有努力

it ain't over till its over

你班柒頭唔係諗住真係有得反cup呀？

黑哨

出返去囉屌你老母

繼續攻Ar

個球證。。。。

死番出去啦

唔好quote佢

俾嘅火黎睇下呀

蘇狗

block左唔好quote D弱智仔啦

個球證

唔使理佢啦

屌你笑撚死

要3球

咪臭系 咪quote啦屌

笑死疤狗
堂堂疤菜要靠博12碼
平時就係度笑鳩c朗靠12碼入波
抵你班搬龍門友輸波

死返出去啦

成班on 9 mon撚住鈀一入波就衝入黎

專心啲

後悔成世

唉屌你球證

係人地主場搞事

Btw 咁12碼係易入丫嘛

巴黎最後咪出局 出線有撚用
利申:車

咪quote班on9啦 到人入波先黎吠

插撚夠未啊So9
屁馬嬲嬲豬打9人啊?

疤變左第二隊阿狗 光榮出局

好撚好笑阿真係

直block啦，衝入黎吠

咪撚理班on9啦

火呢

我地邊有輸波
贏波光榮出局

疤狗睇唔到架

Messi加油

開始無氣加個球證

軟射

辛苦您地捱夜睇我地插水

好似當年車路士2：2

用大絕都光榮 ？

巴黎最後咪又係垃圾

上面班傻閪出返去啦

尼馬唔好咁獨做多啲配合啦

得尼馬有火

慘到 冇人理要quote自己

黑哨疤

今場冇野好屌，要屌就屌作客輸咁撚多粒，上場輸2:0嘅話都話好d。

蘇狗嬲豬到就黎要咬人

驚so9 發癲

而家d連登仔咁得閒 係要黎引戰

啱啦
入多d黎
一鑊過block撚哂佢

贏左疤既垃圾

^

睇到有d想喊 見到so9 mk咁博

疤狗訓啦

乜啱先疤菜追和左咩？

預左架啦
希望聯賽努力

好撚痛啊

巴黎有冠軍就好講野啦

車狗全力撐messi

幾時有咁講

疤迷去哂邊

feel 到班大帝放棄mode

球證下半場收左錢?

以前係舊登都冇咁多on 9仔
好心你地想玩起個新壇就唔好整臭自己啦

點解有啲傻仔會咁夜捱夜陪我地

我都睇到想喊，睇住班柒頭以為可以史詩級反cup跟住一盆冷水倒頭淋

成班on9仔衝入黎啦

Rafinha

蘿蔔頭

美欺呀 俾啲火黎啦

成班on9仔衝入黎柒

迪馬好撚勁

多謝大家咁捧場 聽日仲要番工訓啦

又真係幾絕望

收皮啦整傷我細佬呀

多謝大家咁捧場 聽日仲要番工可以訓啦

I means 洗撚等到鈀入波先黎吠咩 本身都仲贏緊你班疤狗一球啦
Sor 1999

終於換佢

個球證係咁吹到底吹乜鳩

球證真係on撚9

恥笑疤狗，人人有責

又唔見清一早就入黎吠

入多球好好睇睇咁算啦

吹插水

球證跌撚左張牌?

唔係黑哨屎都冇得你地食啦狗種

入多d狗仔啦 一次過block

今場踢到咁都算好好睇睇啦

唔理班on9,佢地就自然收皮

無人理佢地

手球喎 疤狗點睇

成班都on9

你自己碌返上去搵返我個名 我屌緊你班疤狗話鳩人手球 人地明明隻手已經縮撚到無得再縮
然後你可以死返老母西度

球証都幫疤狗幫到盡

加油巴
出局都要好好睇睇

你on9？縮撚左重想點 斬撚埋隻手好冇？

佢地睇唔到架

你睇開rugby?
比人推都叫插水?

從此應該會好憎卡雲尼

您踢波斬左隻手？

佢地係到9up類似嘅野

3：2的節奏

今場已經好有鬥心，keep住咁踢埋西甲佢

結衣我老婆

未來人話我知6:1打加時呀

so9 mk插水又唔多d學隔離球玉

蘇9同尼馬成日好唔冷靜

最後十分鐘 踢爭氣波

你地好多人係3x幾分鐘話卡雲尼人場手球個陣又唔見咁講既

有番鬥心專心爭聯賽啦

其實美斯麻麻地

講講下又拉c7落水

疤狗有兩種睇野方式

疤狗真係跌撚左落地都要乸返渣沙

未來人話你知今年雞胸

好酸

今場收哂貨架喇

Ag...

得一種 用屎眼

最緊要打得返起個信心

你啱

鳩美斯 安蛇放棄了

3-1好爭氣架啦

無分別啦

比人mark到咁
算係咁架啦
係d罰球差

換AG

AG個髮型

算啦俾AG踢兩腳啦
都出硬局